邊個係何文田叫左Deliveroo未收到？

你個餐係度

吐司工房

屎嚟㗎？

Ou?

屌

哪裡來的屎...

咁都認得?

嗰團米線定米粉跌咗出嚟都冇散 仲係一舊

放大張圖

仲未有人答到請地下食係咩概念？

究竟邊個迫外賣仔做外賣仔？？

唔曉轉工？係咪傷殘，對腳行唔到去見工？

咁核突唔想放大

其實未知咩事，可能真係跌咗

係咪袋鼠個閪袋穿底

袋鼠個紙袋勁薄好容易就穿
睇嚟係外賣仔拎拎下穿咗跌咗落地

唔撈啦

哦！原來係你

爛左 餐廳都係出多個餐
爛閪袋

啲阿姐包得衰，又慳膠袋
幾滴水就穿。

你的外賣已被棄置